又要打J系列，哩條韓妹正到呢⋯⋯⋯⋯！！！

假波有咩好J

D 奶好硬